覺5覺好耐無見過渣打紙幣？

係咪比人收番發鈔權牙？

戇鳩仔

落左10年

渣打提款機，淨係出渣打紙幣

無銀行戶口

銀聯又得

無銀行戶口哪來銀通

破產期開唔到

破左產都可以開戶口的

試過渣打atm 出匯豐紙幣

覺